求救 個fd係車入面嘔

嘔到成車都係
加叫唔醒
咩都試過曬
點樣可以整醒佢
好撚臭

Call白車話有人不醒人事

同司機講

梗係報驚啦

屌，自膠

可以換車

用佢個人黎抹返啲野先

女:搬上樓
仔:踢落車+係銀包拎晒所有現金當洗車費

粉腸